波友們，你有無試過真正咁比人燈死？

賭波成日話比人燈比人燈

有咩慘得過我落完注即刻比人燈撚住